煲湯變咗黑色仲飲唔飲得？

之前出po話要煲白菜仔湯俾連登子飲
所以今晚就練習吓煲蜆湯但撈出黎啲泡係咁既

第六訴求

開始擔心佢地會肚痾
Btw加油

煲湯煲到變芝麻糊

唔該送去警總俾班狗飲

【長期抗爭】最簡單有效嘅日常抗爭

芝麻糊下話

我阿媽話係咪冇汆水

熔岩都飲得
不過一生人只可以飲一次

你點影的

本來我會落足心機俾班手足

用手機影

笑撚左，p牌仔比唔到like你

拎落街餵狗

加咗tg?

下世小心啲
五大訴求 缺一不可

屌你係咪玩嘢

煲湯黎餵狗

咁你煲俾黑警飲啦， 唔好浪費你嘅技能

樓主有無試飲 ......

係咪無吐沙

見你落咗蜆
應該係啲蜆裡面有死蜆，重裝滿沙

利申：打邊爐試過

唔知仲食唔食得

無咩野, 平時都係咁飲, 唔知驚乜

畀POPO飲啦

唯有食雞髀

傳說中嘅壽終正寢借屍還魂死海泥？！

咁個邊爐咪冇得救

係呀

又幾似

你講得好啱，重要打到一半

啲蜆係咪冇洗到冇浸水

有吐沙 不過冇飛水

巴打慘過me

我屌

隻脾睇落又唔錯
煲湯我聯想到九品芝麻官入面煲砒霜

成煲芝麻糊咁

黑白豆腐花

冇咗煲湯 今晚得呢個食

係咪冇落人地條仔啊

繼雞翼魚蛋菜湯後又一狗食

你寫完五大訴求係張枱先好飲喎

嘩 全部都係沙 你飲埋我果份

至少雞翼魚蛋湯仲飲得

不了